古巴：美國打壓華為等行徑令人不齒堅定支持中國

古巴：美國打壓華為等行徑令人不齒堅定支持中國

5月30日，參加中共中央對外聯絡部活動的古巴共產黨中央政治局委員、外長羅德里格斯對本報記者表示，美國對中國和其他國家採取的貿易歧視性舉措，是完全違法和完全不可接受的，古巴堅決反對美國的一系列單邊制裁和歧視性措施，並對中國表示堅定支持。

“美國否認以多邊主義為代表的國際秩序現實，妄圖利用強權把單邊主義強加給世界。”羅德里格斯批評美國固守冷戰時期霸權思維，時常採取單邊制裁等舉措，將自己的意願強加給別國，對全球和平安全構成了威脅，對當今國際秩序造成了嚴重影響，最終也會影響美國企業和美國人民的利益。

談及當前美國打壓中國高技術企業的舉措，羅德里格斯說，美國的行徑令人不齒，古巴對於中國科技取得的進步感到欣慰，並隨時向華為、中興等中國企業敞開大門，相信這些企業將為古巴帶來重大機遇，並推動古巴信息化發展。

羅德里格斯高度評價古中關係發展，認為兩國在貿易投資等領域取得了巨大進展，古巴還接待了大量到訪中國遊客。他希望兩國在高新技術等領域不斷開展新的合作。

談到古美關係時，羅德里格斯批評美國近期在古美關係上“開倒車”，並譴責美國對古巴完全實施“赫爾姆斯—伯頓法”。同時他表示，古巴在過去60年中積累了豐富的對美鬥爭經驗，隨著古巴完全融入全球產業鏈，以及經濟和貿易結構更加多元，他相信即便在美國收緊對古巴封鎖情況下，古巴經濟仍然將會得到好的發展。

美帝: wfc

古巴等住又俾美國全面禁運啦,五六十年代啲車又可以用多五十年

唔好意思，阻你少少位
等殘種國家先會支持支那

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

古巴 北韓 柬埔寨 真共

支那 偽共

source?

敵人既敵人就係朋友

古巴算柒數啦

希望可以撈d油水小撈到火水

依啲鐵幕國家痴埋贏國
只會令贏國國際形象更差

委內瑞拉成套「國民識別系統」全部用中興，結果如何呢？大家有眼見。